呢d天氣真係好難訓著呀屌你老母

食屎啦天文台 12月仲22度叫人點訓？
厚被又熱，搵張無咁厚既足陣風埋黎又凍

hihi

Hi絲打